預祝多仔反cup成功

蝗狗就收皮啦主場又輸 唔知關唔關啲風事呢

仲係0-0
molamola

仲有機 70%控球 多仔加油

熱狗擺哂大巴咁
頂盡都係失2球咋嘛

心痛多仔 預先慶祝阿積士晉身四強

睇完半場，買和著數

仆街 入了 mola mola

巴打快手買咗和？

mola mola

燈得靚